坐程小巴都要人讓孖位先上車既情侶，是不是好戇鳩？

連體嬰咩屌

樓豬

唔通要人地女朋友同你坐咩

樓主有無讓到？